[電腦白痴]想問下部電話過相落電腦既問題

我部IPHONE差唔多成萬張相我想將佢BACK落電腦但次次都過到一半HAND機想問下點解會咁?
除左買iCould有冇其他方法可以解決

一千張一千張咁過

多謝你

過相呢啲咁基本既功能都要比錢買?
iphone